<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Peliculas</title>
    <link>http://example.org/peliculas/</link>
    <description>Recent content on Peliculas</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es-es</language>
    <lastBuildDate>Tue, 14 May 2019 14:46:10 +0600</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/peliculas/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Avengers: Endgame</title>
      <link>http://example.org/peliculas/vengadores/</link>
      <pubDate>Tue, 14 May 2019 14:46:10 +0600</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/peliculas/vengadores/</guid>
      <description>Avengers: Endgame (Vengadores: Endgame en España)2​ es una película de superhéroes estadounidense de 2019 basada en el equipo de superhéroes Los Vengadores de Marvel Comics. Producida por Marvel Studios y distribuida por Walt Disney Studios Motion Pictures, es la secuela directa de Avengers: Infinity War (2018) y la película número 22 del Universo cinematográfico de Marvel (UCM). Dirigida por Anthony y Joe Russo y escrita por Christopher Markus y Stephen McFeely, la película cuenta con un reparto coral que incluye a Robert Downey Jr.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Deadpool</title>
      <link>http://example.org/peliculas/deadpool/</link>
      <pubDate>Tue, 14 May 2019 14:46:10 +0600</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/peliculas/deadpool/</guid>
      <description>Wade Winston Wilson, más conocido como Deadpool,5​ (y en España también como Masacre en los cómics de Forum y Panini) es un personaje ficticio, mercenario, supervillano6​7​ y antihéroe,8​ que aparece en los cómics publicados por Marvel Comics. Creado por el artista Rob Liefeld y el escritor Fabian Nicieza, Deadpool apareció por primera vez en New Mutants (vol. 1) #98 (1991).
Como un mercenario mentalmente inestable y desfigurado, Deadpool apareció originalmente como un villano en el cómic New Mutants, y más tarde en ediciones de X-Force.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>FreeGuy</title>
      <link>http://example.org/peliculas/freeguy/</link>
      <pubDate>Tue, 14 May 2019 14:46:10 +0600</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/peliculas/freeguy/</guid>
      <description>Free Guy (En Hispanoamérica Free Guy: Tomando El Control) es una película estadounidense de 2021 de ciencia ficción y acción dirigida por Shawn Levy a partir de un guion de Matt Lieberman y Zak Penn y una historia de Lieberman. La película está protagonizada por Ryan Reynolds en el papel de un cajero de banco que descubre que en realidad es un personaje no jugador en un videojuego de mundo abierto y decide convertirse en el héroe de la historia y salvar a sus amigos de ser eliminados por el creador del juego (Taika Waititi); también actúan Jodie Comer, Lil Rel Howery, Utkarsh Ambudkar y Joe Keery.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Los Cazafantasmas</title>
      <link>http://example.org/peliculas/cazafantasmas/</link>
      <pubDate>Tue, 14 May 2019 14:46:10 +0600</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/peliculas/cazafantasmas/</guid>
      <description>Ghostbusters, en español Los cazafantasmas, es una película estadounidense de 1984 del género comedia con algunos toques de ciencia ficción, producida y dirigida por Ivan Reitman, protagonizada por Bill Murray, Dan Aykroyd, Sigourney Weaver, Harold Ramis, Rick Moranis, Annie Potts, William Atherton y Ernie Hudson. La película fue un éxito de taquilla y se registró como la comedia más taquillera de la década. Su banda sonora fue compuesta por Elmer Bernstein.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Titanic</title>
      <link>http://example.org/peliculas/titanic/</link>
      <pubDate>Tue, 14 May 2019 14:46:10 +0600</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/peliculas/titanic/</guid>
      <description>Titanic es una película estadounidense dramática de catástrofe de 1997 dirigida y escrita por James Cameron y protagonizada por Leonardo DiCaprio, Kate Winslet, Billy Zane, Kathy Bates, Gloria Stuart y Bill Paxton.2​3​ La trama, una epopeya romántica,3​4​ relata la relación de Jack Dawson y Rose DeWitt Bukater, dos jóvenes que se conocen y se enamoran a bordo del transatlántico RMS Titanic en su viaje inaugural desde Southampton (Inglaterra) a Nueva York (EE.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
